嚟緊暑假想exchange

讀緊中四 日日都唔願返學 覺得返學好冇意義
今年暑假好想試下出國讀書 但係我咩都唔識 點樣揾學校揾寄養家庭 有啲咩要注意

中三暑假個陣去左new zealand

淨係暑假？返嚟繼續讀書？

想exchange 應該點樣開始

AFS 可幫到你
但你要有錢

巴打試過？